救世軍解畫，鄺神過緊去了解情況

要車，有地方接收
要車，有地方接收
要車，有地方接收
要車，有地方接收

佢地澄清因爲琴日捐贈儀式接收，所以佢地本身係捐，唔係賣，不過而家可以比我地拎返
佢地澄清因爲琴日捐贈儀式接收，所以佢地本身係捐，唔係賣，不過而家可以比我地拎返

份from填假都得

要車？